Q: What do animals do when an enemy is approaching?
Answer Choices: 
(a) feel pleasure
(b) procreate
(c) pass water
(d) listen to each other
(e) sing
A: Singing is a way to communicate with others. Animals do not usually communicate with each other. Singing is a way to warn others of an enemy. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: What would vinyl be an odd thing to replace?
Answer Choices: 
(a) pants
(b) record albums
(c) record store
(d) cheese
(e) wallpaper
A: Vinyl is a type of material used for record albums. Vinyl is a type of material that is used to make record albums. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: After he got hired he hoped for success at his what?
Answer Choices: 
(a) vocation
(b) new job
(c) michigan
(d) working hard
(e) manual
A: After he got hired he hoped for success at his new job. Of the above choices, only new job is a vocation. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: If you are prone to postpone work what will you have to do in order to finish on time?
Answer Choices: 
(a) eat
(b) hasten
(c) antedate
(d) bring forward
(e) advance
A: If you are prone to postpone work, you will have to advance it. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: She was always helping at the senior center, it brought her what?
Answer Choices: 
(a) satisfaction
(b) heart
(c) feel better
(d) pay
(e) happiness
A: Helping others brings satisfaction. Helping at the senior center brings satisfaction. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: August needed  money because he was afraid that he'd be kicked out of his house.  What did he need money to do?
Answer Choices: 
(a) control people
(b) pay bills
(c) hurt people
(d) buy food
(e) get things
A: August needed money to pay bills. The answer is (b).
Right answer: (b)

Q: What must someone do before they shop?
Answer Choices: 
(a) get money
(b) have money
(c) bring cash
(d) go to market
(e) bring cash
A: Before they shop, someone must have money. Of the above choices, only have money is a verb. So the answer is (b).
Right answer: (a)

Q: What is a place that usually does not have an elevator and that sometimes has a telephone book?
Answer Choices: 
(a) at hotel
(b) kitchen
(c) library
(d) telephone booth
(e) house
A: The library is a place that usually does not have an elevator and that sometimes has a telephone book. Of the above choices, the library is the only place that usually does not have an elevator and that sometimes has a telephone book. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: What is likely to satisfy someone's curiosity?
Answer Choices: 
(a) hear news
(b) read book
(c) see favorite show
(d) comedy show
(e) go somewhere
A: The answer should be something that someone would do to satisfy their curiosity. Of the above choices, only read book is likely to satisfy someone's curiosity. So the answer is (b).
Right answer: (a)

Q: Where would you find a single shower curtain being used?
Answer Choices: 
(a) bathtub
(b) washing area
(c) hotel
(d) shower stall
(e) department store
A: In a hotel, there is only one shower curtain. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: Where is a good idea but not required to have a fire extinguisher?
Answer Choices: 
(a) school bus
(b) boat
(c) house
(d) hospital
(e) school
A: Fire extinguishers are required in schools. School buses are required to have fire extinguishers. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: What would not be true about a basketball if it had a hole in it but it did not lose its general shape?
Answer Choices: 
(a) punctured
(b) popular in america
(c) full of air
(d) gone
(e) round
A: A basketball is a round object. If a basketball had a hole in it but it did not lose its general shape, it would not be round. So the answer is (e).
Right answer: (c)

Q: What could committing murder prevent someone from doing?
Answer Choices: 
(a) go to jail
(b) cry
(c) find god
(d) guilty conscience
(e) problems
A: Murder is a serious crime that can result in jail time. Of the above choices, only going to jail is a possible consequence of committing murder. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: If you're remembering something, it's because of your what of it to begin with?
Answer Choices: 
(a) knowledge
(b) knowing
(c) forgetful
(d) pleasure
(e) depression
A: If you're remembering something, it's because of your knowledge of it to begin with. Of the above choices, only knowledge is something that you have. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: You'll find a landing at the top of what?
Answer Choices: 
(a) ocean
(b) apartment building
(c) stairwell
(d) airport
(e) room
A: Stairwells have landings at the top. Stairwells are found in apartment buildings. Apartment buildings have landings at the top. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: A mountie got off at a subway stop.  What city might he be in?
Answer Choices: 
(a) urban area
(b) metropolis
(c) chicago
(d) new york city
(e) toronto
A: A subway is a type of public transportation. New York City is a large city with a subway system. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: Where could a person avoid the rain?
Answer Choices: 
(a) bus stop
(b) tunnel
(c) synagogue
(d) fairy tale
(e) street corner
A: A person could avoid the rain in a tunnel. Of the above choices, only tunnel is a place. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: The kitten had nothing to dig it's claws into, so when it tried to stop it slid across what?
Answer Choices: 
(a) living room
(b) floor
(c) warm place
(d) carpet
(e) farmhouse
A: The kitten had nothing to dig it's claws into, so when it tried to stop it slid across carpet. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: The tourist entered Mammoth cave, what state were they in?
Answer Choices: 
(a) west virginia
(b) kentucky
(c) rocky hills
(d) scotland
(e) canyon
A: Mammoth cave is in the state of West Virginia. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: Sam was a stranger.  Even so, Mark treated him like what?
Answer Choices: 
(a) friend
(b) family
(c) known person
(d) park
(e) outsider
A: Sam was a stranger. Even so, Mark treated him like a friend. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: James thought of criminal justice like a computer program.  It need to work right.   What ideas might James not like?
Answer Choices: 
(a) manual
(b) process information
(c) power down
(d) control model
(e) reason exists
A: James thought of criminal justice like a computer program. It need to work right. What ideas might James not like? (a). So the answer is (a).
Right answer: (d)

Q: Jenny enjoyed helping people.  It brought her a great deal of what?
Answer Choices: 
(a) satisfaction
(b) complications
(c) train
(d) feel good about yourself
(e) enjoyment
A: Helping people can bring satisfaction. Helping people can bring enjoyment. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: What could you get an unsmooth pit from?
Answer Choices: 
(a) backyard
(b) rock
(c) mine
(d) cherry
(e) peach
A: Cherry is a fruit that contains a pit. Cherry is a fruit that contains a pit that is unsmooth. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: Where do you find the most amount of leafs?
Answer Choices: 
(a) floral arrangement
(b) ground
(c) forrest
(d) field
(e) compost pile
A: Leafs are found on the ground. The ground is covered by leafs. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: Where can children play with animals?
Answer Choices: 
(a) meadow
(b) play room
(c) surface of earth
(d) zoos
(e) fairgrounds
A: Children can play with animals in a zoo. Zoos are places where animals are kept. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: What could suddenly stop someone when he or she is running?
Answer Choices: 
(a) mushroom
(b) falling down
(c) sweating
(d) exhaustion
(e) getting tired
A: Exhaustion is the state of being completely spent. When someone is running, they are usually not completely spent. Exhaustion could suddenly stop someone when he or she is running. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Who might wear dark glasses indoors?
Answer Choices: 
(a) blind person
(b) glove box
(c) movie studio
(d) ray charles
(e) glove compartment
A: Ray Charles is a blind person. Ray Charles might wear dark glasses indoors. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: After standing up I had to sit right back down, why would I feel like this?
Answer Choices: 
(a) train
(b) effort
(c) balance
(d) feet
(e) muscles
A: Muscles are tired after standing up. Muscles are the body parts that are used to sit. So the answer is (e).
Right answer: (c)

Q: What animal has quills all over it?
Answer Choices: 
(a) feather
(b) chicken
(c) calligraphy
(d) porcupine
(e) hedgehog
A: Porcupines have quills all over their bodies. Porcupines are animals. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: Though a mouse might prefer your house, you might also see him where?
Answer Choices: 
(a) tin
(b) department store
(c) garden
(d) small hole
(e) cupboard
A: A mouse might prefer your house, you might also see him at department store. Of the above choices, department store is the only place where you might see a mouse. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: What is performing a type of?
Answer Choices: 
(a) singing
(b) act
(c) feat
(d) smile
(e) acting
A: Acting is a type of performing. Acting is a type of acting. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: The car was going from Alabama to New York, what was its goal?
Answer Choices: 
(a) head north
(b) speed up
(c) heading north
(d) go fast
(e) headed south
A: The car was going from Alabama to New York, heading north was its goal. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: What do you go to see for live entertainment?
Answer Choices: 
(a) movie
(b) show
(c) concert venue
(d) casino
(e) theatre
A: Live entertainment is provided at a theatre. Theatre is a place where people go to watch a play. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: What could you be a few hours after you finish cashing in due to your cash?
Answer Choices: 
(a) happy
(b) receiving money
(c) getting paid
(d) spending money
(e) selling out
A: Cashing in is the act of receiving money. Receiving money is the act of spending money. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: When someone is physically competing what does their body do?
Answer Choices: 
(a) tension
(b) perform better
(c) releases heat
(d) winning or losing
(e) sweat
A: When someone is physically competing, their body releases heat. Of the above choices, only releases heat is a physical action. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: What will god never do according to religion?
Answer Choices: 
(a) anything
(b) judge people
(c) work miracles
(d) judge men
(e) everywhere
A: God is a being that is unknowable and unknowable beings cannot do anything. Of the above choices, god cannot do anything. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: The old style pop ups literally let you see the story when you did what?
Answer Choices: 
(a) giggle
(b) visualize
(c) open book
(d) reading
(e) go to movies
A: The old style pop ups literally let you see the story when you did reading. Of the above choices, only reading is done. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: Dad wanted to hide the check in his office, where did he put it?
Answer Choices: 
(a) cash register
(b) desk drawer
(c) fish tank
(d) bank
(e) pay envelope
A: Dad wanted to hide the check in his office, he put it in a fish tank. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: John had a massive debt to 50 million dollars.  Compared to that, Leo's 2000 dollar debt seemed what?
Answer Choices: 
(a) dwarf
(b) inconsequential
(c) insubstantial
(d) lame
(e) tiny
A: John had a massive debt to 50 million dollars. Compared to that, Leo's 2000 dollar debt seemed tiny. So the answer is (e).
Right answer: (c)

Q: If not in a stream but in a market where will you find fish?
Answer Choices: 
(a) stream
(b) aquarium
(c) refrigerator
(d) boat ride
(e) market
A: Fish can be found in an aquarium. Aquariums are found in markets. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: Where is a broadcast studio likely to be heard?
Answer Choices: 
(a) microphone
(b) arena
(c) radio station
(d) trees
(e) town
A: Broadcast studios are located in radio stations. Radio stations broadcast to the town. So the answer is (e).
Right answer: (c)

Q: Kramer wrote a self-referential book.  What might that book be about?
Answer Choices: 
(a) counter
(b) coffee table
(c) school room
(d) backpack
(e) bedside table
A: Kramer wrote a self-referential book. What might that book be about coffee table. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: What is the habitat of the fox?
Answer Choices: 
(a) hen house
(b) burrow
(c) california
(d) england
(e) mountains
A: The fox lives in burrows. Burrows are underground. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: They children loved having a back yard, and the parents loved that it was a safe what?
Answer Choices: 
(a) suburb
(b) neighborhood
(c) back of house
(d) roundabout
(e) property
A: The children loved having a back yard, and the parents loved that it was a safe property. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: They passed a apple tree on their way to the racetrack, the were going to watch the biggest motorsport spectacle in the world where?
Answer Choices: 
(a) maryland
(b) indiana
(c) on tv
(d) park
(e) new jersey
A: The biggest motorsport spectacle in the world is held in new jersey. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Sarah dropped the marble because she wanted to do what?
Answer Choices: 
(a) game
(b) pouch
(c) home
(d) store
(e) jar
A: Sarah dropped the marble because she wanted to store it. Of the above choices, only store is a verb. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: What happens at soon as a living being is born?
Answer Choices: 
(a) expiration
(b) growing older
(c) sometimes bad
(d) death
(e) start reproduction
A: Living beings reproduce. Reproduction happens as soon as a living being is born. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: What geographic area is a lizard likely to be?
Answer Choices: 
(a) ball stopped
(b) west texas
(c) arid regions
(d) garden
(e) warm place
A: A lizard is likely to be in a warm place. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Where can you store your dishes in your dwelling?
Answer Choices: 
(a) drawer
(b) shelf
(c) pantry
(d) apartment
(e) cabinet
A: Cabinets are used to store dishes. Cabinets are found in dwellings. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Where can I find a stapler in many places?
Answer Choices: 
(a) desk drawer
(b) office building
(c) manual
(d) office supply store
(e) desktop
A: Office supply stores sell staplers. Office supply stores are in many places. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: She was in an affair, what did that end upon discovery by her husband?
Answer Choices: 
(a) relationship
(b) marriage
(c) fidelity
(d) love
(e) divorce
A: An affair is a violation of marriage vows. When a marriage is violated, it ends in divorce. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: What is a place that is far away from your house and where you could consume beer?
Answer Choices: 
(a) refrigerator
(b) friend's house
(c) keg
(d) neighbor's house
(e) kitchen
A: The neighbor's house is far away from your house and where you could consume beer. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Where are you likely to find a Japanese restaurant not run by people from Japan?
Answer Choices: 
(a) california
(b) downtown
(c) large town
(d) tokio
(e) china town
A: You are likely to find a Japanese restaurant not run by people from Japan in a large town. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: Animals who have hair and don't lay eggs are what?
Answer Choices: 
(a) reproduce asexually
(b) males
(c) mammals
(d) attack
(e) ocean
A: Mammals are animals that reproduce asexually. Mammals have hair and don't lay eggs. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: John was an aristocratic fox hunter.  Where might he live?
Answer Choices: 
(a) england
(b) new hampshire
(c) street
(d) arkansas
(e) north dakota
A: Aristocratic people are usually found in England. Fox hunting is a popular sport in England. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: Where is a grape likely to be being fed to someone else?
Answer Choices: 
(a) field
(b) bathroom
(c) michigan
(d) minnesota
(e) painting
A: A grape is likely to be being fed to someone else in a kitchen. Of the above choices, kitchen is the only place where a grape is likely to be being fed to someone else. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: The bell rang, and the congregation began to what in to the church?
Answer Choices: 
(a) run away
(b) wind instrument
(c) funnel
(d) blunderbuss
(e) associated with telephones
A: The bell rang, and the congregation began to walk in to the church. Of the above choices, only walk is a verb. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: How might releasing energy that has built up feel?
Answer Choices: 
(a) damage
(b) wonderful
(c) exhaustion
(d) orgasm
(e) lazy
A: The answer should be the feeling of releasing energy that has built up. Of the above choices, orgasm is the closest feeling. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: What would you do if you have curiosity but are blind and paralyzed?
Answer Choices: 
(a) hear news
(b) analyse
(c) go somewhere
(d) examine thing
(e) see favorite show
A: If you are blind and paralyzed, you can only hear news. So the answer is (a).
Right answer: (b)

Q: In what substance do clouds float?
Answer Choices: 
(a) sky
(b) top of mountain
(c) air
(d) ground level
(e) outer space
A: Clouds float in the air. The sky is the upper part of the atmosphere. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: Where is the large area location of the empire state building?
Answer Choices: 
(a) manhattan
(b) office
(c) the city
(d) fifth avenue
(e) new york city
A: The Empire State Building is located in Manhattan, New York City. Manhattan is a large area. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: What kind of service is my body a part of when I'm no longer here?
Answer Choices: 
(a) bodycam
(b) home
(c) coffin
(d) funeral
(e) graveyard
A: When a person dies, their body is usually buried in a graveyard. The body is a part of a funeral service when a person is no longer here. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: A beaver is know for building prowess, their supplies come from where?
Answer Choices: 
(a) british columbia
(b) body of water
(c) wooded area
(d) pay debts
(e) zoo
A: Beavers build dams and lodges in bodies of water. Beavers live in wooded areas. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: Going public about a common problem can gain what for a celebrity?
Answer Choices: 
(a) wide acceptance
(b) a degree
(c) pain
(d) getting high
(e) press coverage
A: Going public about a common problem can gain press coverage for a celebrity. Of the above choices, only press coverage is a benefit. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: The electricity went out and everyone was shrouded in darkness.  They all remained in their seats, because it would have been dangerous to try to find there way out.  Where mihgt they have been?
Answer Choices: 
(a) opera
(b) concert
(c) basement
(d) bedroom
(e) grand canyon
A: The Grand Canyon is a large canyon in the United States. The Grand Canyon is a place where it would be dangerous to try to find a way out. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: If it is Chrismas time what came most recently before?
Answer Choices: 
(a) halloween
(b) summer
(c) easter
(d) kwaanza
(e) give gift
A: Christmas is a Christian holiday that comes after Easter. Easter is the most recent holiday before Christmas. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: If you were lost you might need a map, the best place to find one on the road is at any what?
Answer Choices: 
(a) truck stop
(b) amusement park
(c) atlas
(d) mall
(e) gas station
A: If you were lost you might need a map, the best place to find one on the road is at any truck stop. Of the above choices, only truck stop is on the road. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: Where would you put a net if you wanted to use it?
Answer Choices: 
(a) sports
(b) fishing gear
(c) soccer game
(d) fishing boat
(e) badminton
A: A net is used in a soccer game. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: Where would a cat snuggle up with their human?
Answer Choices: 
(a) floor
(b) humane society
(c) bed
(d) comfortable chair
(e) window sill
A: Cats like to sleep in beds with their humans. Of the above choices, bed is the only place where humans sleep. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: Where do cars usually travel at very high speeds?
Answer Choices: 
(a) freeway
(b) road
(c) race track
(d) alley
(e) parking lot
A: The freeway is a road with a speed limit of 70 mph. Cars usually travel at very high speeds on the freeway. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: If somebody is working at a reception desk, they are located at the front entrance of the what?
Answer Choices: 
(a) motel
(b) hostel
(c) building
(d) lobby
(e) office park
A: Reception desks are found in buildings. Buildings have front entrances. Buildings have lobby entrances. Lobbies are found in buildings. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: What is it called when two people in love have children?
Answer Choices: 
(a) take oath
(b) procreate
(c) matrimony
(d) please parents
(e) live life
A: When two people in love have children, it is called matrimony. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: What did the policemen do when they heard a cry from a distance?
Answer Choices: 
(a) run away
(b) hurry along
(c) fine motorists
(d) direct traffic
(e) help
A: The policemen hurry along when they hear a cry from a distance. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: The neighborhood had a great sense of community, there was always a crowd at the landing of the what?
Answer Choices: 
(a) stairwell
(b) arena
(c) ocean
(d) airport
(e) apartment building
A: The stairwell is a passageway between floors of an apartment building. The neighborhood had a great sense of community, there was always a crowd at the landing of the stairwell. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: Name a location where you would not want to find mice.
Answer Choices: 
(a) loft
(b) attic
(c) bell cat
(d) countryside
(e) laboratory
A: Mice are a nuisance and can ruin experiments in a laboratory. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: What type of non-vegetarian soup is one likely to find a potato?
Answer Choices: 
(a) beef stew
(b) own kitchen
(c) clam chowder
(d) kitchen cabinet
(e) pantry
A: Beef stew is a type of non-vegetarian soup. Of the above choices, beef stew is the only type of soup that contains a potato. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: Where would you keep a rug near your front door?
Answer Choices: 
(a) persia
(b) desk
(c) table
(d) living room
(e) hall
A: Hall is a passageway between rooms. Front door is near the entrance of a house. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: By learning about the world, many poor college students gain what?
Answer Choices: 
(a) pleasure
(b) greater mobility
(c) desire to travel
(d) global warming
(e) increased security
A: By learning about the world, many poor college students gain greater mobility. Of the above choices, only greater mobility is a gain. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: where is seaweed from?
Answer Choices: 
(a) beach
(b) sea
(c) ocean
(d) water
(e) sea plant
A: Seaweed is a plant that grows in the sea. Seaweed is found in the sea. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: how can i store cooked steak?
Answer Choices: 
(a) oven
(b) freezer
(c) plate
(d) tupperware
(e) grill
A: Tupperware is a type of plastic container. Cooked steak can be stored in a plastic container. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: John wanted to clean all of the dust out of his place before settling down to watch his favorite shows.  What might he hardest do dust?
Answer Choices: 
(a) closet
(b) under the bed
(c) television
(d) attic
(e) most buildings
A: Televisions are hard to dust because they are usually in a place where dust collects. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: The smile gave away that the what was one of happiness?
Answer Choices: 
(a) manual
(b) rainbow
(c) cry
(d) frown
(e) make others happy too
A: Smile is a sign of happiness. The smile gave away that the emotion was one of happiness. So the answer is (e).
Right answer: (c)

Q: Where would you get some maps that you own?
Answer Choices: 
(a) bookstore
(b) library
(c) electrical circuit
(d) cabinet
(e) important when traveling
A: Maps are found in a bookstore. Books are things that people own. So the answer is (a).
Right answer: (d)

Q: What is something children can do while traveling in a car?
Answer Choices: 
(a) listen to music
(b) watch television
(c) play chess
(d) walk
(e) play basketball
A: Children can watch television while traveling in a car. Of the above choices, only watch television is something children can do while traveling in a car. So the answer is (b).
Right answer: (a)

Q: A potato is kept in the cellar, where is likely to be stored?
Answer Choices: 
(a) farmer's market
(b) grocery bag
(c) pantry
(d) bushel basket
(e) fridge
A: Cellar is a place where potatoes are stored. Of the above choices, cellar is the only place where potatoes are stored. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: Joe plays a percussion instrument in something.  What might be play in?
Answer Choices: 
(a) own home
(b) music store
(c) marching band
(d) orchestra
(e) party
A: Joe plays a percussion instrument in marching band. Of the above choices, marching band is the only musical group. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: If I'm playing ball, I'm mostly trying to do what?
Answer Choices: 
(a) losing
(b) competition
(c) having fun
(d) win
(e) injury
A: Playing ball is a game. The goal of most games is to win. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: If you wanted to show off silk, what item could it be on?
Answer Choices: 
(a) jean
(b) mulberry tree
(c) garments
(d) expensive clothing
(e) parachutes
A: The answer should be something that is made of silk. Of the above choices, garments is the only item that is made of silk. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: I saw the receptionist carelessly toss my resume into the drawer, where did I want it to end up?
Answer Choices: 
(a) file cabinet
(b) nightstand
(c) kitchen cabinet
(d) office desk
(e) the floor
A: The answer should be the place where the resume should end up. Of the above choices, only file cabinet is a place where the resume should end up. So the answer is (a).
Right answer: (d)

Q: For many males hair is a concern as they get older, it begins to what, causing a receding hairline?
Answer Choices: 
(a) thin out
(b) grow in ear
(c) fall out
(d) bulge
(e) composted
A: As males age, their hair begins to thin out. As it thins out, it begins to fall out. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: Joan was a baby, so there were many things she couldn't do, which caused problems for her parents.  Name one thing that makes raising a baby difficult.
Answer Choices: 
(a) arrive early
(b) learn to walk
(c) boy or girl
(d) bring joy
(e) talk nonsense
A: Babies can't do many things, so they cause problems for their parents. Of the above choices, the only thing that makes raising a baby difficult is that they can't do many things. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: Sam wasn't lying, but he left out important details. He was being what?
Answer Choices: 
(a) dishonesty
(b) deceitful
(c) imagination
(d) deceptive
(e) poker face
A: Sam wasn't lying, but he left out important details. He was being deceptive. Of the above choices, deceptive is the only one that fits the description. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Where may you be if you're buying pork chops at a corner shop?
Answer Choices: 
(a) england
(b) town
(c) desert
(d) kentucky
(e) iowa
A: A corner shop is a small shop that is usually located in a corner of a town. You may be in a town if you're buying pork chops at a corner shop. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: Where would you put nails if they are already packaged?
Answer Choices: 
(a) pocket
(b) container
(c) cabinet
(d) jar
(e) store
A: The nails would be put in a container. The nails are already packaged so they would be put in a container. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: The man acted ridiculous at the funeral, what attitude should he have taken?
Answer Choices: 
(a) straightforward
(b) serious
(c) solemn
(d) somber
(e) funny
A: The man should have taken a somber attitude at the funeral. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: People are what when you're a stranger?
Answer Choices: 
(a) train
(b) strange
(c) human
(d) stupid
(e) dangerous
A: People are strange when you're a stranger. Of the above choices, only strange is a human. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: They wanted to try blowfish, so they went to get some where?
Answer Choices: 
(a) atlantic ocean
(b) books
(c) france
(d) aquarium
(e) fish market
A: Blowfish is a fish that can be found in the Atlantic Ocean. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: The butt was bare, and Sam couldn't stop staring at it.  It was very what?
Answer Choices: 
(a) full
(b) ample
(c) covered
(d) bareword
(e) ample
A: The butt was bare, and Sam couldn't stop staring at it. It was very ample. Of the above choices, only ample is a verb. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Blowfish require what specific thing to live?
Answer Choices: 
(a) sea water
(b) hatred
(c) fish market
(d) body of water
(e) jungle
A: Blowfish live in bodies of water. Of the above choices, body of water is the only thing that blowfish require. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: What would I be doing while going to work and walking?
Answer Choices: 
(a) listen to radio
(b) solve problems
(c) driving
(d) walk
(e) being late
A: Walking is the only activity that can be done while going to work. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: The man often made smart remarks, like that any restaurant is a mexican restaurant where?
Answer Choices: 
(a) city
(b) mexica
(c) san diego
(d) spain
(e) mexico
A: The man often made smart remarks, like that any restaurant is a mexican restaurant in san diego. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: Jodie felt a tightness in her chest. She was worried but didn't want to go to the hospital. Where might she go instead?
Answer Choices: 
(a) istanbul
(b) concert
(c) bedroom
(d) antique shop
(e) human being
A: Jodie felt a tightness in her chest. She was worried but didn't want to go to the concert. She might go to the concert instead. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: Why would a band be performing when there are no people nearby?
Answer Choices: 
(a) record album
(b) play music
(c) hold concert
(d) blaring
(e) practice
A: Practice is the action of performing without an audience. Bands practice when there are no people nearby. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: Sometimes a person has a fear of water or a dislike of being wet, it is still important to make sure they are having a bath why?
Answer Choices: 
(a) flooding
(b) drowning
(c) wet skin
(d) get wet
(e) rash
A: People need to bathe to keep their skin clean and healthy. People who have a fear of water or a dislike of being wet may not bathe. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: Where is likely to not just have a kosher restaurant?
Answer Choices: 
(a) jerusalem
(b) jewish neighborhoods
(c) dining in
(d) new york city
(e) dining
A: Jewish neighborhoods are places where people of a certain religion live. Kosher restaurants are places where people of a certain religion eat. So the answer is (b).
Right answer: (d)

Q: The bald eagle flew from Mount St Helen's to the Puget Sound and all over what?
Answer Choices: 
(a) washington state
(b) utah
(c) pacific northwest
(d) northern california
(e) the desert
A: The bald eagle flew from Mount St Helen's to the Puget Sound and all over the Pacific Northwest. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: Where could you get some knives if you are planning to bring them outside with you?
Answer Choices: 
(a) sporting goods store
(b) backpack
(c) kitchen
(d) sharp edges
(e) dog house
A: Knives are usually found in sporting goods stores. If you are planning to bring them outside with you, you could get some knives from a sporting goods store. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: In the building where James worked there was a small mezzanine in the auditorium to make more space for seats.  Where might James work?
Answer Choices: 
(a) theater
(b) floors
(c) concert hall
(d) education
(e) school
A: The auditorium in a school has a mezzanine. James might work in a school. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: What kind of place has a revolving door and has things to buy in it?
Answer Choices: 
(a) new york
(b) public place
(c) bank
(d) mall
(e) supermarket door
A: Supermarkets have revolving doors and sell things. Supermarkets are places. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: Where is seaweed usually found alive?
Answer Choices: 
(a) ocean
(b) found in ocean
(c) water
(d) found in sea
(e) beach
A: Seaweed is usually found alive in the sea. Seaweed is a plant. Seaweed is usually found alive in the sea. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: What is the word added to Manchester that signifies what county it is in?
Answer Choices: 
(a) england
(b) united kingdome
(c) lancashire
(d) greater manchester
(e) cheshire
A: Greater is a word that can be added to a city name to make it more prominent. Manchester is a city in the county of Cheshire. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: The program kept getting errors, the amateur end user began to what?
Answer Choices: 
(a) get mad
(b) compile
(c) debug
(d) write code
(e) get frustrated
A: The program kept getting errors, the amateur end user began to debug. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: What has a shelf that does not allow you to see what is inside of it?
Answer Choices: 
(a) chest of drawers
(b) stove
(c) hold alcohol
(d) bookcase
(e) grocery store
A: The answer must be something that has a shelf that does not allow you to see what is inside of it. Of the above choices, only bookcase has a shelf that does not allow you to see what is inside of it. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: What will likely happen after stabbing to death a person?
Answer Choices: 
(a) gruesome
(b) being arrested
(c) pool of blood
(d) mess
(e) grisly
A: Stabbing to death a person will likely happen in a pool of blood. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: What negative effect can competing in a chess game on a cold day have?
Answer Choices: 
(a) enemies
(b) perform better
(c) sweat
(d) tension
(e) frostbite
A: Frostbite is a severe injury that can occur when the body temperature drops too low. Chess is a game played on a cold day. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: What is likely to be found in a book that is not a foreword?
Answer Choices: 
(a) last word
(b) conclusion
(c) ikea instructions
(d) afterword
(e) epilogue
A: The afterword is the last part of a book. The afterword is not a foreword. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: I house outside the center of a community is said to be where?
Answer Choices: 
(a) city
(b) subdivision
(c) newspaper
(d) residential area
(e) street
A: A house outside the center of a community is said to be in a residential area. Of the above choices, residential area is the only one that is outside the center of a community. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Is that person acting as silly as a clown?
Answer Choices: 
(a) make mistakes
(b) ridiculous
(c) have no home
(d) mentally unhinged
(e) schizophrenia
A: Clowns are known for their ridiculous antics. People who are mentally unhinged are known for their crazy behavior. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Which group of states is Louisiana part of?
Answer Choices: 
(a) deep south
(b) 98 of world's crayfish
(c) united states
(d) gulf states
(e) bible belt
A: Louisiana is part of the Deep South. Deep South is a region of the United States. So the answer is (a).
Right answer: (d)

Q: The rats were hiding in the house, where were they?
Answer Choices: 
(a) sewers
(b) laboratory
(c) basement
(d) clinic
(e) cellar
A: Basements are usually dark and secluded. Rats like to hide in dark and secluded places. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: Where has the newest baseball stadium?
Answer Choices: 
(a) phoenix
(b) chicago
(c) antarctica
(d) san francisco
(e) urban areas
A: The newest baseball stadium is in san francisco. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: What could prevent a driving car from continuing to drive?
Answer Choices: 
(a) automobile accidents
(b) backache
(c) pollution
(d) smoke
(e) low fuel tank
A: Low fuel tank could prevent a driving car from continuing to drive. Of the above choices, only low fuel tank is related to car. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: What is a person likely to experience after they stop being married to a mean person?
Answer Choices: 
(a) isolation
(b) grief
(c) happiness
(d) relief
(e) angry
A: People feel relief when they are no longer in a bad situation. People who are married to mean people are usually in bad situations. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: What do singers need to do before a show?
Answer Choices: 
(a) warm up
(b) use microphones
(c) clear throats
(d) create music
(e) sound beautiful
A: Singers need to warm up before a show. Warming up helps singers to sound beautiful. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: The child didn't know the problems his mother was going through, all he had was what for her?
Answer Choices: 
(a) care
(b) balloon
(c) loved
(d) become adult
(e) learn
A: The child didn't know the problems his mother was going through, all he had was care. Of the above choices, care is the only thing he had for her. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: What can a newspaper be used to do to an engagement?
Answer Choices: 
(a) announce
(b) communicate
(c) educate
(d) inform
(e) cancel
A: Newspapers are used to announce events. Events can be cancelled. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: John needed a straight wire.  Unfortunately, this one had endured some abuse and had become what?
Answer Choices: 
(a) bent
(b) bent
(c) crooked
(d) straightforth
(e) curved
A: The wire had become curved because of abuse. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: What would be happening if you are pretending to be a police officer?
Answer Choices: 
(a) fighting
(b) misunderstanding
(c) deception
(d) play
(e) distrust
A: Play is pretending to be something. Playing pretend is pretending to be a police officer. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: Joe found spiders in the place where he keeps his tools.  Where might that be?
Answer Choices: 
(a) cupboard
(b) toolbox
(c) closet
(d) garage
(e) mail box
A: The place where Joe keeps his tools is a toolbox. So the answer is (b).
Right answer: (d)

Q: The baby was cranky, it needed to eat breakfast but refused to what?
Answer Choices: 
(a) buy food
(b) open mouth
(c) get out of bed
(d) cry
(e) wake up
A: Babies are not allowed to eat breakfast if they are not awake. Babies are not allowed to eat breakfast if they are not awake. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Where would you display a picture on a horizontal surface?
Answer Choices: 
(a) microwave
(b) desktop
(c) shelf
(d) art show
(e) wall
A: The desktop is a horizontal surface. You would display a picture on a horizontal surface on a desktop. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: What skill is needed for riding a bike?
Answer Choices: 
(a) wheels
(b) feet
(c) pedalling
(d) practice
(e) good balance
A: Riding a bike requires good balance. The answer is (e).
Right answer: (e)

Q: What do geese do every fall in fields?
Answer Choices: 
(a) guard house
(b) fly
(c) eat
(d) follow ultralight airplane
(e) group together
A: Geese fly south in the fall to mate and lay eggs. Geese fly south in the fall to mate and lay eggs. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: What probably has a lot of dust in the back?
Answer Choices: 
(a) closet
(b) door
(c) corner
(d) shelf
(e) library
A: The back of a shelf is usually not seen. Shelfs collect dust. Shelfs are found in closets. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: What could people do that involves talking?
Answer Choices: 
(a) confession
(b) state park
(c) sing
(d) carnival
(e) opera
A: People could talk to each other at a carnival. So the answer is (d).
Right answer: (a)

Q: When you get an F, you fail. If you get A's you are?
Answer Choices: 
(a) passed
(b) completing
(c) passed
(d) passing
(e) succeeding
A: When you get an F, you fail. If you get A's you are succeeding. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: The ball was hit over a boundary and struck an audience member.  What kind of game were they playing?
Answer Choices: 
(a) sporting event
(b) sporting
(c) basketball
(d) society
(e) ranch country
A: The ball was hit over a boundary and struck an audience member. They were playing basketball. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: I listened to lecture intensely, what is my goal?
Answer Choices: 
(a) gain confidence
(b) concentrate
(c) get attention
(d) pay attention
(e) stop talking
A: Listening to a lecture intensely means to pay attention. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Where would you be concerned about finding a cavity?
Answer Choices: 
(a) solid object
(b) molar
(c) dentist
(d) unbrushed tooth
(e) teeth
A: Cavities are found in teeth. Molars are the back teeth. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: He wanted lodging in the actual what, so that he was already where he needed to be?
Answer Choices: 
(a) a yurt
(b) resort area
(c) big city
(d) michigan
(e) going on vacation
A: The answer should be the place where he needed to be. Of the above choices, he wanted lodging in the actual big city. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: If I want to behave with proper aplomb, what manners should I avoid?
Answer Choices: 
(a) inappropriate
(b) incomplete
(c) impolite
(d) none
(e) incorrect
A: Aplomb means proper behavior. If I want to behave with proper aplomb, I should avoid impolite manners. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: What will happen to animals after eating food?
Answer Choices: 
(a) bite
(b) digestion
(c) feel pleasure
(d) pass water
(e) listen to each other
A: Digestion is the process of breaking down food into simpler substances. Animals eat food. Digestion is the process of breaking down food into simpler substances. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: James need to use a toilet but there were no public ones in sight.  Eventually he broke down and did something very expensive so that he could get a toilet.  Where might he have gone?
Answer Choices: 
(a) motel room
(b) apartment
(c) bathroom
(d) games
(e) house
A: James might have gone to a motel room to use a toilet. The answer is (a).
Right answer: (a)

Q: Where would a corpse be covered by a blanket?
Answer Choices: 
(a) bath store
(b) bedroom
(c) hospital
(d) flower garden
(e) michigan
A: A corpse is a dead body. A dead body is usually wrapped in a blanket. The answer: (c).
Right answer: (c)

Q: There was no shade for Jenny.  She was forced to lie there exposed to what?
Answer Choices: 
(a) full sunlight
(b) bright sunshine
(c) sunny place
(d) eat cake
(e) direct sunlight
A: Direct sunlight is the only thing that can be felt without a shade. Jenny was forced to lie there exposed to direct sunlight. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: What could happen to you after you are cleaning house for a long time?
Answer Choices: 
(a) neatness
(b) tiredness
(c) order
(d) exhaustion
(e) sneezing
A: Cleaning house for a long time can make you tired. So the answer is (b).
Right answer: (d)

Q: What do people feel after having sex that requires them to shower?
Answer Choices: 
(a) bedroom
(b) pleasant
(c) obesity
(d) painful
(e) dirty
A: Sex that requires showering is usually dirty. Sex is usually pleasant. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: What is the thing that is agitated in your head when kissing?
Answer Choices: 
(a) sexual stimulation
(b) herpes
(c) headache
(d) catch cold
(e) happiness
A: Headaches are caused by agitation of the brain. Kissing is a form of agitation of the brain. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: Who watches a play in an auditorium?
Answer Choices: 
(a) building
(b) crowd
(c) city
(d) group
(e) high school
A: Audience is a group of people who watch a play. Audience is a group of people who watch a play in an auditorium. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: What is a possible outcome for committing murder?
Answer Choices: 
(a) problems
(b) incarceration
(c) trial
(d) imprisonment
(e) prosecution
A: Murder is a felony, and carries a sentence of imprisonment. Of the above choices, incarceration is the only possible outcome for committing murder. So the answer is (b).
Right answer: (d)

Q: What do people do for food?
Answer Choices: 
(a) talk to each other
(b) complete job
(c) wear hats
(d) kill animals
(e) believe in god
A: People do jobs for food. Of the above choices, only complete job is a job. So the answer is (b).
Right answer: (d)

Q: If i were to spit a lot without noticing i may have extra what?
Answer Choices: 
(a) phlegm
(b) saliva nd mouth
(c) disease
(d) germs
(e) spittle
A: Spiting a lot without noticing means not noticing it. Spiting a lot means spitting out a lot. Spit is a form of spitting. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Why do young people swallow semen ?
Answer Choices: 
(a) you're into
(b) prostitute
(c) you're curious
(d) curiosity
(e) heterosexual woman in love
A: Young people swallow semen to get a sex drive. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: What is the animal trying to accomplish?
Answer Choices: 
(a) sand trap
(b) live long
(c) leave home
(d) feel pain
(e) eating
A: The animal is trying to accomplish live long. Of the above choices, the only thing that is not a feeling is pain. So the answer is (d).
Right answer: (b)

Q: Who is the guard here for?
Answer Choices: 
(a) man post
(b) attack
(c) intimidation
(d) prisoner
(e) unprotected
A: The guard is here for the prisoner. Of the above choices, prisoner is the only one who is unprotected. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: Where would you put a container can after you buy it?
Answer Choices: 
(a) pantry
(b) store
(c) gas
(d) liquid
(e) garage
A: After buying a container can, you would put it in your pantry. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: Where would using a boat not require navigation skills?
Answer Choices: 
(a) water
(b) ocean
(c) garage
(d) harbor
(e) river
A: Boats can be used in a harbor. Boats can be used in a harbor without navigation skills. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: What does a self assured person often do?
Answer Choices: 
(a) acknowledgment
(b) focused
(c) know what time
(d) feel important
(e) trust himself
A: Self assured people often trust themselves. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: What do you feel when giving assistance to the needy?
Answer Choices: 
(a) reward
(b) boredom
(c) pleasure
(d) happiness
(e) satisfaction
A: Giving assistance to the needy is a good deed. Good deeds are rewarded with pleasure. Pleasure is a good feeling. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: What could go to a tennis court?
Answer Choices: 
(a) desert
(b) college campus
(c) recreational center
(d) athletic club
(e) park
A: A tennis court is a place where people play tennis. People can go to a recreational center to play tennis. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: George checked the rotor of the Apache, which wasn't powered by internal combustion, but by what?
Answer Choices: 
(a) jet engine
(b) helicopter
(c) electric motor
(d) rotator
(e) electrical circuit
A: The Apache is a helicopter. Helicopters are powered by electric motors. So the answer is (c).
Right answer: (a)

Q: Where is a salt shaker most often kept?
Answer Choices: 
(a) cruet
(b) table setting
(c) kitchen cupboard
(d) cabinet
(e) store
A: Salt shakers are usually kept in the kitchen. Salt is a condiment. Kitchen cupboards are usually found in kitchens. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: What room is likely to have a sideboard on the counter?
Answer Choices: 
(a) home
(b) serve food buffet
(c) dining room
(d) living room
(e) kitchen
A: The dining room is likely to have a sideboard on the counter. Of the above choices, only dining room is a room. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: Why do people stop caring about their problems?
Answer Choices: 
(a) no problems
(b) better themselves
(c) face problems
(d) learn from each other
(e) become disillusioned
A: People become disillusioned when they are faced with problems. People stop caring about their problems when they face problems. So the answer is (c).
Right answer: (e)

Q: John rode on the plain until it reached the ocean and couldn't go any farther. What might he have bee on?
Answer Choices: 
(a) mountain
(b) fancy
(c) sandplain
(d) cliff
(e) gorge
A: The plain might have been a sandplain. Sandplains are found near the ocean. So the answer is (c).
Right answer: (d)

Q: Noble citizen of the Roman empire believed those born with lower status were what to them?
Answer Choices: 
(a) loser
(b) ignoble
(c) peasant
(d) inferior
(e) plebeian
A: Noble citizen of the Roman empire believed those born with lower status were plebeian. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: What do parents tell a child to do on the weekend?
Answer Choices: 
(a) study
(b) begin school
(c) go out to play
(d) row boat
(e) clean room
A: Parents tell a child to do chores on the weekend. Of the above choices, only clean room is a chore. So the answer is (e).
Right answer: (c)

Q: What does going to bed with your spouse for sex lead to?
Answer Choices: 
(a) bad dreams
(b) a good nights sleep
(c) rest
(d) sleepiness
(e) get pregnant
A: Sex leads to a good nights sleep. Going to bed with your spouse for sex leads to a good nights sleep. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: People played a variety of games in the soccer field.  It was the closest thing they had to what?
Answer Choices: 
(a) town
(b) beach
(c) park
(d) near
(e) outside
A: People played a variety of games in the soccer field. It was the closest thing they had to beach. So the answer is (b).
Right answer: (c)

Q: What is likely to have a better school cafeteria?
Answer Choices: 
(a) high school
(b) canteen
(c) polytechnic
(d) large room
(e) all kinds of schools
A: The answer should be a place where students eat. Of the above choices, only high school is a place where students eat. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: She wanted to get in shape, but she couldn't stay focused on the hour long what?
Answer Choices: 
(a) sweating
(b) excercise
(c) work out
(d) video
(e) swim
A: She wanted to get in shape, but she couldn't stay focused on the hour long video. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: How does going jogging generally affect one's self esteem?
Answer Choices: 
(a) feel better
(b) feel pride
(c) sweating
(d) ocean
(e) arthritis
A: Jogging generally makes people feel better about themselves. Feeling better about yourself generally makes people feel proud. So the answer is (b).
Right answer: (a)

Q: Animals come in all types, some fly thanks to their lightweight hollow what?
Answer Choices: 
(a) tails
(b) bones
(c) eyes
(d) heads
(e) bodies
A: Animals come in all types, some fly thanks to their lightweight hollow bodies. Of the above choices, only bodies are lightweight and hollow. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: Where areas are there likely to be many nightclubs?
Answer Choices: 
(a) manhattan
(b) drink and dance
(c) alcohol
(d) major city
(e) downtown area
A: Downtown areas are popular for nightclubs. Downtown areas are found in major cities. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: What can machines do that humans cannot?
Answer Choices: 
(a) fail to work
(b) perform work
(c) answering questions
(d) see work
(e) fly
A: Machines can perform work that humans cannot. Of the above choices, only perform work is a work. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: The place where my linen closet is really needs repainting a light color as it only has one overhead light.
Answer Choices: 
(a) house
(b) home
(c) pool house
(d) hallway
(e) bedroom
A: The place where my linen closet is really needs repainting a light color as it only has one overhead light is my bedroom. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: Where is a bird likely to make it's home?
Answer Choices: 
(a) forest
(b) nest
(c) roof
(d) leaves
(e) sky
A: Birds build nests in trees. Trees grow in forests. Forests are in the sky. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: If you own a cat where is the last place you'd want to find it?
Answer Choices: 
(a) trouble
(b) dog's mouth
(c) backyard
(d) nature
(e) home
A: If you own a cat, you'd want to find it at home. So the answer is (e).
Right answer: (b)

Q: She feared that she had cancer, but upon discovering truth that she hadn't, what was her attitude toward life?
Answer Choices: 
(a) conclusion
(b) pain
(c) happiness
(d) relief
(e) boring
A: When one fears that they have cancer, they feel relief. When one discovers that they don't have cancer, they feel relief. So the answer is (d).
Right answer: (c)

Q: When did mammoth's live?
Answer Choices: 
(a) boscage
(b) forest
(c) prehistory
(d) prehistoric times
(e) ancient times
A: Mammoths lived in prehistoric times. Mammoths are extinct animals. Prehistoric times is a time period. So the answer is (d).
Right answer: (e)

Q: What might result in an unsuccessful suicide attempt?
Answer Choices: 
(a) die
(b) interruption
(c) bleed
(d) hatred
(e) dying
A: Bleeding is a common complication of suicide attempts. Bleeding might result in an unsuccessful suicide attempt. So the answer is (c).
Right answer: (b)

Q: From where does a snowflake form?
Answer Choices: 
(a) cloud
(b) snow storm
(c) billow
(d) air
(e) snowstorm
A: A snowflake forms from water vapor in the air. Snowstorm is a snowstorm. So the answer is (e).
Right answer: (a)

Q: Turkey only has a small northern part of their country located in part of the what?
Answer Choices: 
(a) middle east
(b) oven
(c) balkan peninsula
(d) provide meat
(e) asia minor
A: Turkey is a country in the middle east. Turkey only has a small northern part of their country located in part of the middle east. So the answer is (a).
Right answer: (c)

Q: What do audiences clap for?
Answer Choices: 
(a) cinema
(b) theatre
(c) movies
(d) show
(e) hockey game
A: Audiences clap for shows. Shows are performed in theatres. So the answer is (b).
Right answer: (d)

Q: Who is not famous for a superhighway with no speed limit?
Answer Choices: 
(a) europe
(b) germany
(c) industrialized country
(d) city
(e) america
A: The Autobahn is a superhighway with no speed limit in Germany. Germany is not famous for a superhighway with no speed limit. So the answer is (b).
Right answer: (e)

Q: Why would one try to avoid work?
Answer Choices: 
(a) making money
(b) leave home
(c) success
(d) malaise
(e) bad mood
A: Work can be very stressful and cause a bad mood. So the answer is (e).
Right answer: (d)

Q: Where would you find many varieties of plants including a rosebush?
Answer Choices: 
(a) kew gardens
(b) garder
(c) backyard
(d) shop
(e) beautiful garden
A: Kew gardens is a botanical garden in London. Kew gardens is a place where you would find many varieties of plants including a rosebush. So the answer is (a).
Right answer: (e)

Q: His compressor needed a new hose, where did he go?
Answer Choices: 
(a) garden shed
(b) hardware store
(c) brothel
(d) garage
(e) greenhouse
A: Compressors are found in garages. Garages have hardware stores. Hardware stores sell hoses. So the answer is (d).
Right answer: (b)

